壓力爆煲，好頭痛

公司好多嘢未解決、未解決🤦🏾‍♂️

心很累

師兄
俗語有話

’公事公事，關你撚事‘

有錢無你分，炒魷搵你笨

又唔係你老豆間公司
收工飲番杯
扑個野
又一天咪上心啦

捱下拖下就過

我係D夾心人，成日俾人夾🤦🏾‍♂️

咁又係，做唔掂就算九數